求連登大神教我點反駁臭雞同廢老

有個廢老親戚同警犬老婆 send 左下面條片比我 應該點反駁去好？我怕我口才唔好返駁唔到

Thx
利申已諗幾個point
佢只係講左一少撮人 仲有好多老年人中年人企出黎
個受訪者全家都係美國
講野太偏面 事實就係中國無民無司法制度 香港人有眼睇
求師兄們幫手

無民主無司法制度

Thx

［軟手段］召喚鍵戰、嗌交王

Thx a lot 會做 但我都要用文字感化佢地 所以各位師兄幫幫小弟手

Push

個人意見，訊息一定要簡單易明，最好relate到民生，因為佢哋冇乜腦又抗拒政治

e.g. 毒奶粉事件趙連海被判尋釁滋事罪

收到師兄 會加落去

各位巴打仲有無suggest